［人口普查］三點鐘連登究竟有幾多未訓既夜鬼

未訓既正皮
訓咗既負皮

訓唔訓關你鬼事

快啲負皮去訓啦

咪係

成日想知十幾萬個會員究竟有幾多個未訓
好似每晚都係同一堆人

同隻倉鼠玩緊

撚倉鼠

而家訓

訓唔著

sleep is for the weak

你好

Sleep is for the weak

求入睡方法

晚晚都見到林書生

訓唔着

訓唔撚到呀呀呀呀呀呀呀呀

又失眠

得幾十年咁少

hi

Hi

負皮完會唔會解除失眠

訓開五點

講定Good Night

lm

我負皮咗自己
但係未訓到

.........

一齊早死

失眠最佳解決辦法就係唔訓

會頭痛

瞓撚咗仲點負皮

你睇下負皮咗果啲

想瞓但係瞓唔到

好頭痛

負咗皮未

Hi又係你

快啲訓
養精神聽日去集會

三點啦又，上次我地傾到三點都未瞓。

七點

？

訓唔到
落去買脆香雞翼食算

問咩號
負皮咗未

你就好啦

暑假應該多人D

入黎陪雨寂寞小書生

屌成撚日打錯字

訓醒未

又三點

傳送門

人手置頂 香港人注意事項